{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_022046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "선재도"
    },
    "text": "仙才島\\n\n仙才島は仁川広域市甕津郡永興面にある島だ。 1871年前後までは小牛島と呼ばれていた。 永興島とは永興大橋、大阜島とはソンジェ大橋でつながっており、仁川広域市とバスでつながっている。 西海最大規模のアサリ養殖場がある。 ソンジェ大橋の近くに小さな島である側島(モクソム)があるが、引き潮の時はソンジェ島から側島(モクソム)まで歩いて行くことができる。 主要道路としてはソンジェ路が唯一で、この道路は大線路と永興路の中間地点に位置した道路だ。\n",
    "QA": [
        {
            "question": "仙才島はどこにありますか？",
            "answer": "仙才島は仁川広域市甕津郡永興面にあります。"
        },
        {
            "question": "仙才島は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "仙才島は1871年前後までは小牛島と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "仙才島と永興島はどの橋でつながっていますか？",
            "answer": "仙才島は永興島とは永興大橋でつながっています。"
        },
        {
            "question": "仙才島と大阜島はどの橋でつながっていますか？",
            "answer": "仙才島と大阜島はソンジェ大橋でつながっています。"
        },
        {
            "question": "仙才島をバスでどことつなげることができますか？",
            "answer": "仙才島はバスで仁川広域市とつながっています。"
        },
        {
            "question": "仙才島には何がありますか？",
            "answer": "仙才島には西海最大規模のアサリ養殖場があります。"
        },
        {
            "question": "ソンジェ大橋の近くにある小さな島は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "ソンジェ大橋の近くにある小さな島は側島(モクソム)と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ソンジェ島から側島(モクソム)まで歩いて行くことができる時はいつですか？",
            "answer": "ソンジェ島から側島(モクソム)まで歩いて行くことができるのは引き潮の時です。"
        },
        {
            "question": "仙才島にはどのような主要道路がありますか？",
            "answer": "仙才島にはソンジェ路という唯一の主要道路があります。"
        },
        {
            "question": "ソンジェ路はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソンジェ路は大線路と永興路の中間地点に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 350
    }
}